[旺蝦王夏威夷] 四月二十六日田草十場冠軍賽馬日討論區 VI

馬PO精選龍虎榜 (未計算26/4成績)
.0. 460
火屬性比卡超 167
Suis 147.5
Adnan_Januzaj 90.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
人一世勿一世 63.5
寶高 32.5
幸運快車 23.5
排球少年 20
跟方駿暉贏大錢 13.5
單挑冠軍 13
eriksen 2.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
福逸 -10
中出大俠 -11
臨泰來 -12
靚蝦王旺 -24.5
新力必 -26
被馬會屠殺 -40
長井 -40
拿樸迪 -40
緣盡愛未完 -40
芝麻糊加隻蛋 -40
小川ともみ -40
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
波利 -67.5
金仕芬 -68.5
23_香川真司 -73.5
晏菲路8號 -80
Waikuku -80
睇書 -95.5
星宮一花 -103
貓蛇 -106
なつめみお -120
烽煙 -126.5
我愛金世正 -147.5
奧書 -160

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod)
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W -50 P -150
Total: -200

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish)
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -50 P -97.5
Total: -$147.5

lm

Lm

樓主我dllm

閪馬

又燈蔡

燈 John size

張基真係唔好講野好過 句句說話都咁廢

連登精選?

1001次次柒

做乜咁咒自己

上場我屌到仆街

Diu

正本開心補中

allin翠湖
唔中瞓覺

2 3 8 13

買左14

即刻成堆搶到咁

正本

勝賢

勝腎落咁重飛，真係一早知佢會擺前

潘頓4疊

玩完

GOALLL

一組goal

屌你老味 真係第4

又話減廿磅要驗腦 燈夠未

正本開心打落去冇嘅

我第四場精選

步速on99

輕鬆

屌你賀腎今場擺前想偷雞

翠湖飛鷹goal!

1組3條燈西之後咪中

我屌

勝賢落大飛冇既

翠湖飛鷹
畀nigga 嚇死
成條直路轉唔到腳

田泰安

點解田泰安條褲D字特別柒??

點解咁能難賭

真係飛鷹

飲茶了

勝腎終於肯擺前
不過燒到咁快講乜都冇用

一組反杯

漏左我隻美麗傳承

第一組

屌你老母第4

4-0

跟左注
2w 6p

快樂實在第四

健康在望增程又爆得唔勁
真係要等蘇兆輝返黎先有得贏

5疊都推上去

推晒落旺蝦王

田

11入到yes

有一刻仲以為和平路會有

快樂實在又第4
變撚左單挑冠軍

翠湖飛鷹

我屌你老母咩莫雷拉

Diu 1001好L靈

柒俊廢 入面咁多位

潘明輝，你傻撚左呀

SOR，我買左............
英明勇將，步XX飛，快樂實在

一組

今日潘頓出唔出到馬場

今場啲馬轉灣一字排開衝

潘個隻無料到

直路初諗住叫糊 潘頓又冇 柒俊又第四

以為和平路有得爆

點解唔係2+14

你後備無報番名

隻隻都唔想比人冚

柒俊最後50先打兩鞭？

閪拉幾時死 攝內欄搶q

落番1400
羅富全成日隊啲馬上去一哩

Fuck you Zac

唉我屌
屌你老木柒俊...

買埋11膽qpq 又比閪拉卡q

好在無比柒俊隊爆

唔係留左名就報得咩

係

潘個隻冇料到 早知搭牙拉...

老老實實去到300個勢我以為冚得哂

條q成700蚊........我屌 比閪拉爆左幾千銀

番狗仲未有WIN係好事
因為之後直落贏4場

柒俊我屌你老婆

豐豐係咪唔岩騎

斷第6場

翠湖飛鷹瘦左廿磅
創股役新低
仲賭落去真係要驗腦
笑撚死

六爺同佢師傅一樣
啲馬一斷其實可以有排唔駛睇

個度火

唉

賢仔重心忠心勇士 有冇人想佢幫你嗌馬 想就買忠心勇士

要左2-14 跑多步都中

有錢都唔執

笑撚左，原來d腳中撚哂

唔好bin ok?

係咪一組反cup了

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod) W$92.5 P$29.5
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必)
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W 115 P -33
Total: 82

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish) 輸
R5 旺蝦王 (覓腸)
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -60 P -127.5
Total: -$187.5

呢隻馬沖程唔長，1200其實最好爆

出閘快d就

冇得追 大金庫點算

喊出黎

延遲加入報名階段你排第4做咗後備

10分鐘後備揀馬時間無報名 --> 自動放棄

下半場有得追

直鏡睇柒俊攞位真係血都嘔埋

唔反CUP 我頓應該被人屌死

翠湖飛鷹之前同美麗滿載串q 邊有可能唔買

好似陳蛇咁彎位發力得唔得

正本開心擺明唔到1600
屌黎都哂氣

跟我一齊shout蝦仔蝦仔

蔡daddy底出

上場贏錶之皇者

田雞過關飛
22倍打到8.8

大外一衝來講田真係一級
笑佢還笑佢，但起碼佢就係win到

田雞啲過關飛

米燈please

第一次增程快步速
我覺得可以觀望下先

跟咁前拓柒

我飛鷹WIN射晒落去 共存亡

長註日本咪撚番黎

一開閘呀隻忠心勇士慢閘呀⋯⋯

佢係咪又驚慢步速

第一組有2個中 翠湖飛鷹

唔係好知佢諗乜

影尚多湖做乜鳩

跟我一齊shout 勇士仔勇士仔

變左卡生？

紅手套

留個名先

變左卡樂b kitty嘅

寶遜

忠心勇士2.0 on9到咁

我潘今日全球最佳騎師準備反CUP

做咩cut左拿基

旺蝦王點輸

唔係好想聽到廢老藍屍把聲

隻馬超咪有囉
場場蝕位咁跑

一早出定水先

睇返段reply真係好掛住尚多湖

咁pro

狗潘破唔破到處

有理共想s形走位上黎

點解變左卡樂b

忠心勇士放唔放頭架

反手？

其實而加閉門作賽，仲整一team人係馬場內旁述都多撚餘嘅

威爾頓

我深信賀年會夾哩隻馬

又要j與龍共舞 但....關咩事

馬場兩大仆街

旺蝦王點贏

無觀眾 正賽當試閘買

忠心勇士點贏

忠心勇士兩倍係賭佢出閘

班馬主先係大老細

和平路偷唔到雞

睇馬算啦

搏忠心勇士唔入Q先

紅衣醒神

終於到g1

今年冇外隊冇左個緊張刺激感

1> 2 3

馬佳善 告東尼
韋達 霍達
韋達 柏寶
潘狗 閪拉

幾時再會出到下一pair

馬會播哂呢啲宣傳片，會唔會兩大師傅一齊收皮撚賭仔

一棍算

真 個種唔輸得既感覺

田雞 舒服

陳蛇 楊明綸

聽到個田雞個閪名都唔開胃

國際賽都有果種拎哂4場個feel
今日搞到好似打比咁

點解常感恩要用閪手

好分d

老馬迴光返照, 跑埋退休

泥水 嘉熙

填貸安 唔老黎

泥水

今年可以用華練vs外藉黎講下既

忠心會唔會太熱

大賽騎師 神級發揮

六環係咪 11 1 1 1 F F

咁就四百幾萬

肥佬黎有無詐型

潘騎王咁款

兩倍賭佢出閘我真係麻麻地

蘋果日報果度，贏大錢啦

老老豆豆 羅富全（五班全）實在吹大左
紅衣醒神 老馬 好心就放過佢 迫人跑1200想佢死咩
日日精彩 灰色垃圾 梗加唔洗講 跑G1都搵梁家俊呢d 3流騎師 笑死人咩唯一用途2檔幫忠心勇士開下路

如果唔係波士 我會揀牲暉

On9

冠軍車手係香港一哩邊個跑

Whatsapp去mytv18台啦

其實旺蝦王都真係有機會

一陣又屌潘狗嫁啦

Linda

泥水 毒男
陳蛇 蝗俊

連達文條on9仔...

拿蛇好謙厚

勁搶Fo！岑潔儀興奮晒巨鑽！

藝人岑潔儀於2012年嫁畀馬來西亞商人Dixon之後，淡出幕前，一心相夫教子，呢日仲突然現身馬場，原來佢係為咗「威威心得」打氣，見佢喺欄邊興奮揮手，豎起拇指大晒巨鑽戒指，仲不時拎出手機出嚟拍照，原來「威威心得」以120倍巨冷身份跑第四，唔知佢有冇斬獲呢？

隻11行圈真係靚到癲

好似抵搏過忠心勇士

忠心勇士兩倍賭出閘
蝦腸驚佢用多左

毒男

PQ要常感恩定紅衣好

臣額過關忠心p都唔過落蝦仔p
大戶是否on撚9

忠心勇士啦

癲未?

1 2 11 單T

常感恩會跑贏隻蝦

貓巴

仁者荃心遊完飛機河
吸收左來自杜拜嘅靈氣
進步到唔同哂

福永勁過LINDAMAN

有理仔

常感恩好靚
大犘Q了

11一係買win
一係搏佢p到冇

新力佳啲英文

11 10 4 2

三疊

常感恩係驚西手

好驚閪手 仲要11檔

禁住輕輕比2步贏

翩翩定旌輝好

旺蝦王真係唔抵玩 賭常感恩算

跟本守3 4 位最好

加油

懷疑上次LINDAMAN塞車底出admire mars

撐下賀蛇

寶高蛇

要賀蛇

Bo sir揀邊隻

唔太信boss

癲咗
All in 11win

allin忠心

冷要日日精彩
正常就大摩Q

閪手大賽騎師嚟

比依d對手indy champ is侮辱 哈

味撚煩啦

忠心唔贏
退出馬post一星期

撐香港人！何妖！

轉賬方式:即時存款

今場好睇唔好賭

又俾忠心勇士頂

驚潘頓'隻馬同佢有仇

有冇人用馬會個閪app，成日load 唔到係到轉圈

真

支持 一齊上

迷蔡

大佬彪喺唔喺度

咁快出呢招

好撚緊張

退出了

緊張

3歲仔 大把世界啦

咪係
明明頭場勁中

賀蛇搏個place都有6倍

但大摩 唔係香港

1.8倍

痴線18蚊

1.8

有理共想定仁者好

有理共想

買勝出練馬師算

忠心勇士d飛好似冇得輸咁

2 6 11

寶高1m 1m咁打落去

Gun

大摩

大摩退休金推哂

精暉係咪第一次跑G1

bogo點睇

10k10k

博多次遨遊戰士

想買紅衣 是咪要驗腦

2,5,11 正宗飛雷神之術

上場都係

投注額 1,108K vs 260K

冷食仁者荃心

旺蝦王啲place先勁

推呀推

16蚊

1.6

又要放得出，又要放唔斷先1.6倍

1檔正常

再入多手潘1.6

橫山武史
轉入直路D泥吹晒出來?

仲要有馬燒

潘頓會唔會又第二

1.6離譜左少少喎

屌你老母

1win

屌你死開d啦

遨遊戰士 上場嬴完呢場18倍派錢

睇飛似出到閘放頭加冇馬燒

博多次何妖

蝦仔抵玩好多

東京? 今日條泥地track好似沙塵暴咁

54倍翩翩 屌你老尾

Bogo買好撚多

上場偷到今場應該唔會阻頭阻勢

都係忠心勇士算

成千萬win

有冇諗過隻1似冇 所以11先咁

1-2 qpq

忠心勇士冇得輸 啲飛硬淨

3,6位置 得佢地攞過g1

贏左你幫我含

忠心勇士表演賽

0g1馬16蚊我不如買另外2場

回翻上1.9

潘1.幾唔買好過
博遨遊戰士算

今場旺蝦王頭四都會無

個口有血

忠心勇士爆埋

痴撚線賽果

田雞

忠心勇士玩撚完

田雞3WIN

仆街造馬想綠格底出

好恐怖起曬雞皮

彎左

彎撚埋。。。。屌你老母了

爆到閪咁

爆肛

shit恩

忠心仔

3 9開埋Q添，我得條QP

忠心rip

潘慣出唔出到馬場

乜撚野仁者全心上黎搞我條q

泥地馬王

買唔切，好彩

跑馬真係好撚癲

嘩 CLS

痴鳩線

忠心完啦

吹撚到

田雞勁到

田雞勁撚到

忠心勇士

忠心應該

有撚病

屌你田3win

On9
今年短途馬實力原來不值一提

好撚寒 大賽流咁多血

潘狗出唔出到馬場

咩事

屌你老母呀

紅衣

第二名咩仁者荃心 痴撚線
差啲以為仁者贏

蔡頭差少少

爆缸又關佢事

勇士彎左

一係好馬就咁玩完

1隻好馬被頓攪掂

仁者荃心

田雞三寶cashed

成班垃圾

谷爆左.............................

淫者荃心都入q下場肥文仲有隻電子群星

又田

我的田

Mr stunnnnnnnninggggggg

潘果隻直頭爆血爆到成口都係

屌 中咗紅衣 唔中雷拉

屌你shit.恩咁都冇q

我屌你老母shit 恩 第二都冇

閪手廢

又彎一隻

淫者全身

退役

今次無藉口啦

二千幾蚊Q

潘頓大賽先黎閪

好在四連包左淫者

仁者加幾多分

忠心勇士流鼻血？

勁

吹奏到隻忠心咁

峰煙係咪贏得
有雨

去完杜拜進步到唔同哂

完全估佢唔到

忠心流鼻血

仁者

遨遊睇黎未係一級馬

紅衣！

咁快有相

重注1唔中
中3-9PQ

唔關騎師事下嘛
谷爆馬姐

摩狗走啦，返澳洲啦

仁者荃心紹菜發揮好d贏得啦

田雞大賽騎師
賢仔忠心勇士有血都見到?

忠心勇士爆江

閪手連蔡都贏唔到

如果佢贏到 真係笑死
加陣入Q都痴線

有理共想 塞到

望遠鏡會望到

淫姐全身都有Q，係咪搭過飛機醒神D

淫姐都有第二
原來呢批短途馬都係恩格斯一寶level

電視都睇到啦 一口都係

成口血

去轉杜拜進步到你唔信

call馬用望遠鏡架

2號 搞笑咩

仁者荃心泥草都掂

淫姐全身真係FIT到爆炸

忠心勇士咩事

有理共想比到成隻抽起

仁者荃心跑乜撚都有
我真係意興蘭刪

忠心勇士黎香港真係賽馬史上最大錯誤
冇左條J又冇G1

同路
出閘慢左冇計

又要去恭喜田雞

隻常感恩使唔使咁早用

好撚煩隻仁者屌你老母shit 恩

咁你有無事
重注左潘騎師王

摩又一隻

羅富全今年咁閪都有G1
阿蔡真係好人

紅衣可以光榮退役

忠心勇士=新佳龍狗

好撚癲呢場

又一隻比大摩谷爆

所以call馬都比電視望到既快少少

精選燈到
一隻爆缸
一隻第四

好似鼻爆缸

中2-9 PQ

入直路已經嘔血
好恐怖
收停，落馬

潘狗其實冇必要咁留佢

屌。。。。冇買 3 4重。。

大摩走啦

大賽流鼻血 係唔係有d 咩陰謀

爆得好勁
忠心勇士

忠心勇士係咪玩完

垃圾到

屌 新手睇馬控埋電視度睇隻11好撚恐怖

六爺

咁早熟唔應該黎香港

輸個檔啦
不嬲都知一係三疊一係最後

閪手出曬真功夫
呢啲先係真騎

今日好撚癲

閪手次次一騎就冇 屌佢老母死撚左佢啦

應該係

忠心勇士失手姐

賢仔直路唔用鏡

佢忍多陣使死咩 入灣已經用晒

今日似比狗賭

屌二千幾蚊Q淨係中QP蝕撚哂

頭段好快

暴動了
真的要死了

今屆最佳短途馬點揀

隻馬好癲

唔係三叠應該贏左

最尾直程滴緊血CLS

迷田黨 贏爆廠！

常感恩諗住過晒
又係SHIT 2

忠心勇士情況點

仲話咩仁者草地唔勁
人地1000草咪有過

隻馬場場都近但係次次都有籍口差少少贏唔到

D047 幸運傳奇 6 124 田泰安 羅富全 21 5.0
B391 翠湖飛鷹 5 130 田泰安 蘇偉賢 9.2 2.9
V153 紅衣醒神 7 126 田泰安 羅富全 21 3.6

幫手乘乘

幾隻熱門比連登仔燈死咗爽

Btc

shit恩果種廢

腎仔都call到差d吐血

咁高隻馬流鼻血

仁者排5檔內應該直頭贏埋

冇隻fit到尾

BTC冇走雞

大摩個仆街連馬都唔睇去左覆磅室

屌你田雞愈贏愈冷

鬼到爆，熱個隻嘔血，冷個隻綠格

呢隻係澳洲應該兩歲拎幾個G1 3歲有得扑野

今日爆到傻 大賽日

個度距離終點仲有三百米應該仲睇緊鏡 剩返一百幾十先用返肉眼

Btc no doubt

忠心谷馬過到
場g2真係害撚左佢

泥都算 田一千有都算 田千二g1都有

田雞日

3歲仔超早熟馬，咁樣爆左，真係............

羅富全又G1

6爺 肥到癲

仁者今年勁撚到

爭分啦唔洗諗

走啦事後狗

仁者荃心1000仲輸緊比日日精彩
食左禁藥

兩歲贏金拖鞋三歲後宮三千

Beat the clock 2G1 100% la

仁者fit足一季

隻馬跟本就係天下為攻玩法
火箭咁順走
有就有，腳軟就冇
留最尾都唔會有

痴撚線

忠心勇士係唔係啪得

威喇威喇 咁係咪派？

流埋鼻血 可以退役去澳洲了

聽賢仔前日分析 估計佢大注左忠臣勇士

btc跑依場贏幾多個馬位
隻蝦就真係好撚失望

最佳短途唔計泥地

Btc收左皮啦

蝦無谷 一望就知

起步之後唔sharp

黎香港真係哂左，不過本身係咪已經冇J ?

我都大注咗 好失落

呢度正正式式勁到你唔信

睇電視重播都見到忠心勇士滴緊血
無陰公呀
大摩幾時死

隻常感恩真係好撚嬲 點樣可以冇q

又益羅狗

仁者荃心如果跑到杜拜有冇得贏

有理仔比人夾到傻

如果佢係澳洲應該上咗神枱

係
10抽1 200

一檔黃金包廂位都冇真係搞唔掂
G2馬confirmed

跑馬好多風險架

唔係g1馬來

好擔心福逸（已彎）

三重彩三萬幾，四重彩又三萬幾

紅衣係咪話跑完呢場退役?

我

Mememe

仁者3疊望空輸少少咋

我太了解馬會了

有隻1

灣拉忠心勇士

啲雷潘紀錄片點搞

1

me

我唔係9 up

m

正常發揮

我了

留名先

仁者三疊都有q
仲有得再上

有

差D中

意興䦨珊

仲要全程三疊望空 我唔能賭啦

真係搵白神父已經贏咗 懷念legend

其實點解會跑跑下爆血

準備all in 烽煙

無曬心機9up...

Ok

呢到手足勁撚到

針能哂

田雞過關飛又嚟
隻美麗笑容得3.2倍

呢個真

問大摩

巴打你係有d料到
不過下次出事前Ok?

留意返
銅鑼灣陳浩南(比人打劫)

你係咪個個未攞到錢位巴打

遨遊戰士冇欄係差D
日日精彩又係重覆平湖之星既錯誤 加配備仲衰 不如試下留
呢兩隻唔知會唔會玩下泥
常感恩同旺蝦王真係失望 跑啱輸比仁者荃心
忠心勇士就 睇黎會 0G1 收皮

26/4 馬PO精選

R1 帶榮來(貓蛇) 輸
R2 有視力 (我愛金世正 > 小川ともみ) 輸
R3 步履娛飛 (烽煙 > なつめみお) 輸
R4 翠湖飛鷹 (緣盡愛未完 > Priestgod) W$92.5 P$29.5
R5 忠心勇士 (跟方 > 新力必) 輸
R6 玩具達人 (金仕芬)
R7 美麗傳承 (bogo > 臨泰來)
R8 時時精綵 (拿樸迪)
R9 大金庫 (華可可 > 波利)
R10 友誼至好 (睇書)

W 95 P -93
Total: 2

vs

R1 宜春之星 (長井 > 被馬會屠殺, 火屬性比卡超) 輸
R2 追風者 (排球少年) P $17.5
R3 荷花福星 (奧書) 輸
R4 快樂實在(Grealish) 輸
R5 旺蝦王 (覓腸) 輸
R6 福逸 (晏菲路8號)
R7 夏威夷 (不加思索畢加索 > 潘頓正賤種)
R8 龍鼓飛揚 (玖寶)
R9 場場精綵 (人一世勿一世)
R10 志同道合 (Adnan_Januzaj)

W -70 P -157.5
Total: -$227.5

Me 了

福逸騎落去冇既

：我都係唔服氣

冇即場啪埋呀?

忠心位置Q拖2 9真係吐血

笑撚到我

四連1-2-3全餐咁就九百幾蚊

又係熱到仆街就出事，真係邪到

手足勁
但我冇信到 點估到忠心爆鼻血 紅衣返生 仁者入q

唔派貼黎做乜

應該就無嘢

田狗搵食日

2G1

精選輸鳩晒

1. 谷得太應，真跑頂唔順
2. 步速太快，個肺頂唔順

原來草仲勁過泥

去泥地其實係賺下級數

小心福逸係下一隻

洗唔洗咁多事後狗 煩到

點都唔買

BTC 咪又係行返天下為攻條路

蝦我覺得似輸形勢
步速快得幾緊要

我次次都出架喎

潘捉到太勁 隻馬死咬住想走

🤢🤢🤢🤢

前者啦

好撚空虛
錢又輸 忠心勇士又輸

高佬點同大摩條仆街

BTC 6歲就算係咁啦

唔敢面對福逸了，書蛇我先行一步

去左總部拎左

阿蔡d馬玩到咁耐仲想點

其實賀銘年隻有理共想都似有 直路成堆馬塞住搵唔到位

第7場放頭要博賀銘年拎盃

直程唔敢買啦

福逸點算

佢岩岩事前出架

恭喜 留名

派未 lm

前者啦
步速太快而爆比較少
谷得太重手，個肺頂唔順
今次真係要叫摩狗

田雞今日騎到莫雅咁

大摩呢十年啲精英 有咩好下場
明月千里真係算奇蹟嚟

-12500

隻馬唔係feel到自己唔妥應該都會收慢d既咩

Sor冇留意時間
我向大神say個sorry

屌你老母又輸錢 睇住班事後撚

冇得輸形勢
呢個位都冇 下次都唔輪到佢 遨遊放返又贏

今日會唔會 一場做愛q 都無架

潘手氣咁好 戰死埋唔出奇

潘頓今年d g1

忠心勇士=短途版歡樂之光 場場呃鳩賭仔搞亂個步速

買左p

忠心勇士(C336)
1 1/2 23.23 1 N 22.21 11 73-1/2 34.73 1:20.17

跟你尾

-300

(已彎）

點解人100米跑又未試過咁爆法

通常爆肺爆呢樣果樣 啲血冇標到咁
應該係咬口含鐵咬到個口損撚晒

馬嘅氣管好脆弱

冇咗兩大熱門 剩返$12

返澳洲啦

出多次

陣間傳承瓜埋

人唔舒服會出聲 馬唔舒服同邊個講

其實明大摩既，自己最後一季，季內最後一場大賽
都冇理由唔谷到盡，更何況睇得咁高呢隻，本身都話想帶番去澳洲.......

佢贏都係咁話，點解唔繼續跑千二先，可以上二班先增程

閃耀飛輪咁就大鑊

蝦仔無左典賭

3T Gq 2400蚊Q 10個馬迷9個暈

你唔會落重針藥跑100米
同埋人頂唔順唔收
馬唔會，所以鬥心好的馬會易戰死過無鬥心果啲

之前馬po係咪有人講過話呢場G1放3T肯定會爆

文家良贏G1差d嚇死我

六環彩死咗幾多人

拎完仲有咁多

無懼風雨.............

無得玩精選好想加自己分

格格好勁

差好遠

6環以為送4關
點知一關殺哂

馬你係教佢淨係識跑 點知咁多野

有時就係唔夠時間...

頭關揀3隻都死撚晒

無多寶會唔會死曬

巴打正職實搵唔少

佳龍駒

見到忠心勇士禁樣
買到淫姐都開心唔落

呢場擺明假馬
忠心勇士放放下放唔到
美麗傳承夏威夷個場做唔到咪呢場做
殺三T殺六環

頭關就輸 爽

如果呢鋪你有玩，煞科前都未必有人追到你

狗頓一定冇心機騎啦

On9廢老話美麗笑容唔叻

輸左2場 想4

流血可以點

假你老母咩成口血

點噴假血

On9? 馬係工具？

我拉生性未

忠心係咪準備落二班

噴血都話假

thanos結局死左
潘狗thanos

輸錢當做例行

你話驗到並無發現異常之處 就有機會係假姐

好sad 忠心勇士咁樣

忠心勇士咩情況

你估做戲咩 個口擺包假血咬爆佢呀

頭關輸哂唔駛叫

第二組得我一個正數。。

想睇返張圖binc

輸錢都唔好盲反啦清

輸錢=假馬 G1都假

2組唔該唔好燈死「福逸」

人道毁滅

Sor,輸錢暴走

扣你40幫你負數

G1有可能假 但放包假血難啲

田雞騎師王 大熱

又要轉數快

馬po精選真係黑洞黎，我以後都唔會再爭

岩岩睇隻玩具達人行圈，隻右腳有D奇怪

玩具達人

忠心勇士係去馬既
不過谷爆去唔到姐

福逸win gel定先

講得出呢句你都幾無人性

包茄汁太好味唔肯跑

Re Aethero. Unfortunately he has bled from both nostrils. First and foremost, let's hope he's ok.

輸錢事少 爆肛事大

老老實實我真係唔鍾意啲人場場都話假馬假馬
最憎假馬論

你老母生你出嚟都係假㗎

@福逸 (馬王)

G1邊個同你跑假

要爆show 都唔要 福逸啦 仲未比柒頓d 大熱撚夠咩

賭仔姓賴

傳人道左

個口成口血都可以話係假

高佬新呢啲養馬師同佢定啦

人道左未

你老細d往績.........

又揀少隻大熱門? 精選

今場爆騷w,潘點算

我拉wp 算

佢好悠閑

隻11 有18倍？

Sorry,輸到暴走
講錯野潛陣水先

真
G1個個都想搏

馬流鼻血無乜嘢 無事

爆哂肛都假馬
賭馬都要比番d人性

電子同爆so邊隻末段勁d？

有啲人係鍾意咁撚樣
FB都見唔少，乜都話假，乜都話劇本

田雞 直落4WIN呀

咁多假馬咩 輸打贏要

等電路系出到四十六號先好上水

好出奇咩
福逸今場咁多問號

假波

高明駿將怪怪地咁既

2隻都買

輸到傻撚左d人

電黎水換賀蛇

最唔鐘意佢就係呢樣
佳狗必蛇
退休都仲害多隻

老表醒 拖 超跑王

都係果句3歲133增程 1.幾倍我就睇跑馬算

就呢條

賀蛇wp

必蛇

黎海榮換人又賺兩個馬位

直情戇撚柒鳩

跑馬千其唔好孤注一擲

文家良六環彩射緊落電子

咁多假馬論咪撚賭丫嘛

高明駿將

我就好明顯騎嗰個啦 屌你未轉腳就打 打你老母咩

笑死 賭仔講人性

今日應該可以48-60分封王

淫姐有第二
睇黎烽煙蛇都有機

騎師點會唔知隻馬動靜，
唔通仲夾硬騎，
騎到隻馬慣底自己墜馬
班假馬友自己輸錢痴撚左線

經過事事為王既洗禮

好想要閪手呢場
上場雖然係弱組，但係一路都跟馬跑

鄉討班廢老廢中
次次都話假馬拉馬咪又係賭落去

波post假波
馬post假馬
輸錢就係假

有冇人要割撚

Phonein冇仁者咁fit

唔通大運財咁樣可以話高佬新谷爆馬咩 on撚9

佳龍駒後又一隻 後生馬唔洗谷咁盡都夠贏啦。。。

我想要大件事

咩叫放放下放唔到 假馬用埋血漿?

賭仔心態 贏=真 輸=假

突然間好興奮

做緊戲 個口有包血漿 如果係咁就好

茄汁

閪手wor 你自己諗

跑假馬都唔會搵場G1黎做啦

波係假到出晒面正常都抵屌

冷靜各位 條友都知衰 潛左

both

有無人要甜心？

屋企靜撚曬

欣賞下隔離阿蔡Po好過啦

佳龍係拉左手鞭

大件事馬就想要既，不過飛數冇理由會冷過閪手

拖超跑王

其實咸華有句真係好有道理
明知假馬你又賭 你係咪犯賤

食下午茶

閪手肯定留番力掌聲啦屌

忠心依家點

田狗直落4W 我即刻去沙田求佢痾屎比我食呀, 痴撚柒線

常感恩下年贏唔贏到G1好睇轉去邊個馬房

但係旺蝦王衰乜

靜靜地贏算啦

金鎗係屋企舒舒服服
來日方長 下季掃哂堆G1

閪手就不了

認真?

冇就係冇
睇黎都冇得再進步

田少好少轉倉，唔退就轉倉睇吓養唔養得返魔狗

去達少到

推到馬會睇到

去告仔到啦

唔跑係明智決定

就係你心態唔好，所以輸

重傷完 博多左 狀態問題

返澳洲

睇下會唔會比告
短途無馬係手

田p

唔跑就一定

呢隻馬要抖多d 好似精彩日子

福逸馬王又跑第一

直接買爆so

場場

你老母15蚊

Gun 10$p玩下

好在唔洗跑

中距離

好撚驚 馬會重播有得睇前領馬近鏡 唔太清都見到紅晒

Hello daddy

田雞收手啦

博唔博爆show win好？

入直路已經見到鼻哥窿有血條條FING

on9 halo daddy dou big ship

白鷺飛翔

對呢隻保守啲先
暫時未有短途馬種霸氣

買老表醒有500倍

14.5

般個樣

唉 閪手就閪手

老表醒啦

旌暉成功袋三十六萬

緻寶駒

真係無人要田雞

約翰摩亞及摩加利馬房

爆So

4 6 7 9 11 qp

4 hello

雷 佳狗之後個幾場好似直頭冇跑

跳船買田狗先

唉 大件士就大件士啦

流鼻血應該跑唔返退休姐
應該唔洗啪掛
好撚慘3歲就谷撚到爆缸

$14 WIN

Yes 最尾兩場去咗睇佳龍駒

上場都已經跟左鋪，但係差到

下年冇摩

12檔 拖算

等陣分分鐘贏埋添滿意

正面啲！唔差就唔係冷門

福逸啲飛咁硬淨 點輸

無心機了。。。睇埋呢場訓晏覺算

....

電路xxxx：屌你老母跑假

贏唔贏到我愛駒 笑容

少年，你太年輕了

意興闌珊了
孤注一擲咗忠心勇士

1.4比狗賭

14蚊贏到下年就可以同金鎗單打獨鬥

1.4 都係睇馬算

大健士果隻唔差，但係都係冷門

算啦放過佢啦

收到風8w

睇埋第8場我都sleep了

福逸係咪贏梗

潘狗今日好撚慘
去馬
一場輸1cm
一場隻馬嘔血

黃子豐煩撚完未

係 買條命賠多條命

支持

忠心烈士

買下容9先

想買郭撚
放得ig一定有野睇

基哥真係唔識嫁wo

搏福逸第4

重磅，增程

基哥

到底買1係咩心態，2倍都諗諗啦

原來係你

拿基好柒

黑氣石唔好累埋一陣兩隻馬王

喜勝駒 喜寶駒都唔識分

下 係咩

美麗甜心

基哥撈亂左

拿基柒到

有排搞

無人要11？

1-7啡格Q J2唔撚報屌你老母

拿基係咪認知障礙

真係過份左啲

今日真係輸死人

笑能死

1.4 當半格盤咁賭

人老左就冇用

福逸塞車啊

今日跑完慢慢聲討魔頭

1-10 qpq

老人痴呆基

喺邊度睇UTV?

X2

成個身都係

嘔到成身血

福逸跟前？？

Wah dklm

潘狗又留到on99咁

福逸

搶哂口

福逸 88

潘頓勁撚到

福逸真係...又一隻

爆So收錢！

又爆

爆騷

拿蛇 !!!!!!

一出即大半條直路望空都知收得皮

福逸彎埋

屌你智力寶仲有貨賣㗎？

哈囉爹哋得咗

我潘今日

潘呢隻都輸鳩埋

3歲133初增程仲要跟前快步速88

笑死 潘狗1.4你敢買？

屌無買10w

潘

爆騷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

爆騷咁好分真係派錢

智力寶遊完馬河又返嚟

爆騷打劫

今日點賭

笑話 潘頓

勁中

福逸跟前真係做乜鳩

望空 搶口 收皮

細潘

潘 留力

我拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出閘快到 唔埋欄 望撚左空

3歲頂磅 增程 轉埋跑法
無見血當自己贏了屌你老母HALL腎

福逸 (1200馬王）

一比落去冇

笑撚死

福逸禁住以為佢好多
爆show 7倍爽撚到

。。。

做愛組合大贏日

正常都輸啦
14蚊都買驗腦

雷狗救咗我一命
輸淨2舊all in

爆撚到傻

禁住都冇 痴鳩線 兩隻十幾蚊連住輸

輸法同上年金鎗冇乜分別

又捉撚到搶口 潘頓屌你今日食撚左屎